hi 淡友 （486）

不如大佬開

有無牛軍開始淆底，想一開就平倉？
本身都好有信心

聽日熊定牛

呢個月絕對難玩，無信心嘅等下個月出明確色奴先好入市，我之次講嘅zipzap絕對唔係講玩，目標係消磨兩方嘅意志，聽日會chok，因為消息同圖表睇嘅唔同，身手好嘅個波可以食好多吓，但係廢嘅就會俾人摑到咀都爛，出面個個睇好都係睇圖，但係睇漏咗幾樣嘢，人仔，外貿數字，個股表現，合約平倉數，總之一句，穿到通道頂先睇嘜鬼嘢b都未遲，今個月我覺得唔係，下個月機會大好多，希望我睇錯，係咁

屌，打撚完爆咗

ihavetoldyou

等布布

下個月機會大好多無咪建基於g20有好結果？
但如果傾唔掂到時又會跌

點解下個月機會大好多呢

所有所謂嘅壞招已經出曬，基金佬都要做吓倉先俾到條數你哋啲mpf乜乜柒柒啦，你估真係一股不流咩屌

多謝阿公 tips

睇吓個股bonding啲貨，月k, 人仔，就會明

收到 師公

白大

師公係侵侵，我係辣殺only

Bom!bom!白！

97 08 11 ge 12

熊 ！ 熊 ！ 哈 ！

升勢好有力！
一級一級升上去！
醞釀緊千升之日！

希望聽日低開

你意思年尾window dressing?

跟大户跟布神

望見師公篇文 覺得自己空倉係正確決定

其實係
聽日只要上落唔大 賺蝕都好
打算離場觀望一排先

早晨

愈黎愈誇喎 奈奈

我十點左右訓喔

4個鐘夠喇 ？

早乜野晨 1點半...

晚安

終於追到晒weekend post 眼都乾土土

小心身體
太過顛倒既生活 會脫離生活節奏

夠啦
唔夠一陣再訓

訓4，5個鐘就自動醒
我都唔想

接力，我宜家開始訓

見到周日IG偏淡 開始質疑緊自己係咪睇錯市

唔洗太緊張 會高開的

係咪講真咖

白老大話會chok 我諗緊好唔好一開即走

本身想265先走

盤前應該會插一插
開市又炸上去

我訓啦奈奈

外圍冇乜好消息
唯一就係網易

Btw大芋做野唔洗你教

IG一開返就跌百幾點

一棍

開市先睇喇，宜家睇嚟都晒9氣

好眼訓

molamola

我睇仲有262喎

早晨
叫左牛軍唔好high
出事架麻！！

我係大熊軍
我好high
跌多d

租腎

周一(乙卯日)：天干地支皆屬木，全木之局，反覆上落，先升後回。
周二(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低，尾市偏軟。
周三(丁巳日)：天干地支皆屬火，全火之局，走勢仍淡。
周四(戊午日)：天干屬土地支屬火，火生土之局，見底反彈。
周五(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，反覆上落。

無人既，個個放假？

羊到唔洗返工了

熊軍反cup勝利日

係個個去返多幾份工對沖唔得閒

熊！ 熊！ 哈！

今日實回

美期升返哂

好想派錢

預埋我

平開

mola mola 要入定熊仔!

鄰國人要食草了

轉買巴西豆

熊 熊 哈

開市前拜下大師先
大師保佑

穿26000 熊熊哈

千跌之日

同我跌盡佢！！！！！

一齊數錢

妹到G20先入

牛軍有無人準備Ifc見

有

個個睇升。
今日千跌

屌仆街啦259

牛！牛！嘻

又話贏夠唔玩 btw歡迎返嚟，你話走都有少少唔捨得

羊埋今日走啦

日日勁假都氹淡友

熊過？

跌到了地心

25888熊軍贏

剩返d外賣仔put 同少量Q牛

咁今日點會羊

網易業績都好過預期
QQ

牛軍

唔好中啊

好綠

熊軍一high就贏錢，冇撚敵

ig跌左100幾點

700領軍Sing

上呀QQ

上星期無玩有無功課抄

又高開賺錢

爺爺

牛！牛！哈！

263

哇QQ 勁假

我琴晚入左醫院幾擔心今朝醒唔到睇個市

美團勁假7千萬

擔心下你幾時出院好過啦

睇下QQ幾錢

咩事巴打

休息下好wo

跌到仆街

今日上60啦喎

身體要緊啊

700勁假衝緊300
其實過夜真係賭個股好過指數

好快，有心

美團上呀

熊熊哈

炒車
好彩唔嚴重

就快上70

保重呀

都OK既，係整親隻腳

可call 唔會再見$55了

今日QQ 重上300

一定呀
仲要追數

上呀

好唔對路

期好似無咩料到

帶左尿袋未呀 。

一陣牛左無電

鳩估 今日跌

外賣仔比力

走牛呀

齊裝
醫院有得叉電
不過係無部電腦

牛熊打和
super

小米今日出成績表

偷醫院電比姑娘發現屌鳩

醫療用電

AV情節

我見個個都叉住部電話架喎
姑娘完全無出聲

期

再鳩估 個款阿爺拉升
開市不問價牛

唔好咁啦

姑娘係阿姐定少女

我會大大聲屌

唔係跌架咩

隻隻股都升，恆熊都升

咁一陣用番尿袋

262 殺熊證未

62413

支棍長到爆

388唔跟升

升埋今日差唔多

我

只會更多人熊 之後你估下會點

期爆升，64231一樣爆升，做乜鳩

淡友又fatfat

我隻熊熊咁就俾人收左。。。

62431升十格

我屌 hit撚左止賺 之後又抽返上去

9:25 阿爺 -20

Metoo

牛軍又贏

停牌

習總都美國副總有野傾

今日會升500

我都係，求神拜佛9:30唔好插

傾左兩句

仲敢put 3690 ?

期又高水

等佢上63

我重有隻263熊

吽吽叫

即走?

唔抱希望會45度角咁升上去

打62413

原來外賣仔就出業績

期263

50度

未必走到

直線上升

走唔到啦，睇個款應該殺埋

期指痴左線

今日無人既 布神鏟巴 全部唔見人

好似收市後出

B浪

阿爺帶升

牛軍由阿爺領軍

小米都出業績

3690真係要認輸，夾極都有

牛氣沖天

佢地今個月賺夠

唔爭在啦 就到頂

咁好信心

90度
牛軍rule no.1

禾d熊熊

今日小米 外賣仔星期4

夾死盲淡

今日老散自由搏擊日 準備比人左一巴右一巴

SMA50 處女膜

263rip

想不問價熊

265加沽

熊duck

支持

原來到ma50

1500手牛等上272

焚焚聲上呀

如果今日企穩SMA50收, 將係XX日內第一次, 之前試衝幾次都冇料到
熊唔熊自己諗了

走哂

一開市俾支針黎睇下先啦~

A50真係食撚左屎

支燭好靚

牛牛已食

有冇聽我講走put入call既美團朋友

加油啊港女

無乜力水

裂口突破50天線

3690放左算 贏百六格 變贏兩格

唔識停咁...

直上天堂

裂口比想像細

多謝吉利

3690要有信念

好在上星期買夠貨

大棍

264鑽石頂

賺緊30萬

b呀! b呀

外賣仔

我隻call仲未郁

好狗呀 拉低先升

說好的派錢

小米PUT要唔要走?

plus500 保證金加左一倍
而家開一張hsi 大期要8千蚊

free fall

FALL 緊

低水咁多

高J個班

跌番晒

呀爺轉燈

PUT俾人夾到傻....

熊軍進場

嘩爺西

上證: 吹啊我又要跌喎今日

264追牛個班 會唔會又追熊呢
轉頭上返又追牛

咁都有位入熊 一野賺20格

呀爺.GIF

咪撚用
伏到仆街

轉身快過三分波

仆街穿埋開市位

都係企穩先埋推

我玩左差唔多成年啦
點伏法?

呀爺

唔好當50ma流

我就264食左 貼住261會再入

睇下守唔守到50天線

今日唔玩算 隻外賣仔已經令我好傷心

有巴打話出唔到錢

10分鐘玩完

起勢沽

主力call美團

跌番曬

高位食咗大半牛 而家追熊

比位入牛

撚狗日confirmed

263咁樣唔穿 格硬跌

守到50MA

日日都撚狗日

共勉之

震完，再升過

大戶狂沽，咩事

同上星期四，五一樣，又係開市禁番住然後再上

小米PUT點算?業績完大爆算就PK了

點樣為次穿263，企5分鐘以上？

我未驚過，出完繼續PUT

chok 到傻

大芋撚狗

信念呀

追唔追牛好？

追左啦 仲問=.=

郁到未

遠牛必勝

gogogo

好采上星期蝕住走388熊，屌你230蚊

人講就信

美團幫你日日賺

山底走牛
好柒

好彩有白老大 比大芋ZZZ真係臉都腫埋
繼續食花生

2球

大戶

我都出到丫

下個月先落返場？

咁小成交既，有古怪

我一通 細期要2萬8一張

回多D可能買D牛

冇人信我 第一站$60已到

一分圖係下旗 唔知有沒有錯 成交量跌

唉屌 我兩張細 俾佢止左 26055開

Very want 263 bear it
好 想 263 熊 佢

我真係唔多信上到70

已走put，等佢升夠再入
好彩係60開既put，唔洗蝕

一分鐘有個大三角

記得你話70

跟左 走晒put call左

遲啲先再put

點解會覺得上到70

走咗一半

keep住低水咁多嘅
上證好似升唔起咁

一通要20122左右 點解你咁高按金？

比真料冇人信 呃野含就入曬腦

挾倉炒業績? 好多都係, 升完就會大跌, 小米上次業績都係

技術狗市

頂多回少少再升，無下旗

佢2萬8喎 細期喎

郁左2格

咩覺得 覺得就死左十世了
有peter比料

Plus 500 以前都無事 呢次withdraw 唔到 就無用了

出業績應該仆直喎，2日夠上70？

隻野都冇乜散戶入

差價合約既精髓其實係贏無限, 輸有限
因為你保證金少

即是
你開一張期要3萬蚊
我開一張期要5千蚊

如果跌600點, 我都係輸5千,
但你就要輸3萬

就十點

唔同路 第一浪係$74, 短回再上

你睇下

好難玩呀屌!!!!!!!!!!!! 好想開淡呀

阿爺今日又倒水 托市?
成交額唔錯

快d 跌

牛軍上啊

咁你星期三入put 最多貼call倉比你安心下

以少搏大 精髓所在

今日恒指又港獨

希望直係上到74$ 似乎好多人跟左你

係喎屌，可能宜家減左。我之前好肯定係2萬8

唔洗補倉咩

好彩我都賺左兩格 不過係百六格 變兩格

爺爺帶升

開啦唔好諗啦

好大枝天線

期就要
CFD 唔洗的

Plus 唔洗

但你自己上網睇啦 好多人中伏

宜家牛軍唔見囇人 好無信念

貼圖穩軍心

見到仲係好多人put 幫得一個得一個

不過我到家下都唔知一通個等級有咩用

今日D高手好似未出現

咁撚正，咁ig 都係cfd 咪一樣唔洗？？？

我淨係知要升幾lv先買到期

...撚夠狗未呀

上證上2700

哈哈哈, 人地叫我CALL, 我唔小心禁左PUT

大期cfd 5000蚊未夾到600點就強制平倉啦

其實同極限牛態同一道理
自動止蝕
不過你唔服輸既, 可以入錢坐

但通常都唔會, 錯邊就由佢total loss

點解cfd 600點係輸5000唔係輸3萬

你貼put倉我咪貼call倉

掛住撚貓唔記得上車

5分鐘圖三角

所以我應都費時

好奇問下你地幾多lv

Ig買期 幾點差價？

守到今日聽日都會穿

今日得閒睇市

我跟左call架

1分鍾圖條MA20 硬撚到

召喚布神 鏟巴

同你個名一樣

出三角未

50ma嗰陣都食哂糊啦

入埋美團正股添

外賣夾撚到上100都得
反正左手交右手

今日見265

比人食咗都唔g

Q牛又羊
暫別了大家
牛軍羊多d

都係個句 送外賣送到3千億市值
呢個外賣仔送金定送錢？

妹足一朝

開市 5 點
夜期 8 點
其他時間 20 點

我成日贏完唔記得出錢就手痕，輸番哂

開始free fall

屌 好似又真係中

出完即刻棍落

已止蝕

我係你fans

又被大戶追擊

thanks bro

我覺得自己出圖個Timing係幾準

睇市值QQ值咁多?咪一樣炒到上476, 大戶話值就值架啦

唔好咁衰啦你

要，你止蝕位高，流動資金唔夠，就會自動平倉

收手啦

穿升軌

好燈 睇黎要hide佢d comment

似落

撚狗市

牛軍係邊

三角大師又中
大戶都係睇你方向去玩

今日上唔到74我幫你含

不如佢落返54我幫你含啦好唔好

HSI 5點 以外時段好似double. 你上佢官網可以睇收費

係咪無力

破產巴又中

幫我含埋啦唔該，你話今日呀，美團呀

一見圖即走牛

上星期話上265你輸喎

好多gay 佬

點解我好似冇見過你咁既

54開put? 咁不如入call到$68走當冇玩過依隻野算啦

一call張大期 就free fall dllm

好

cls 又呃撚含

畫圖大師 我印象次次畫完開對家

我都咁話,業績前入PUT

破產巴燈力深厚

大戶識讀心
加上三角大師發功

係咪talking about me?
Inching me?

我都唔記得均價幾多，淨係知山底有一注，佢一路升一路有溝

真係1點都唔洗大家坐就有得食

咪一樣, 互射兩次先啦

我除咗褲

等補埋裂口先？

孝子之選

見到你射左 巴打太緊張?

gay test

不敢了

好多gay佬

如果睇下個月27000-28000,今個月點玩？

布神返黎啦

布布

蘋果照升

巴打你上星期去左深山

早晨布神

主帥終於出場了

布神同我睇法都一樣 7成會中

布神

正恩開Po要支持

布神領軍

今日我唔炒啦，準備出去睇醫生

布神一出就彈

佢其他家電產品都好抵玩，我都買咗一大堆

坐緊幾格熊 走先

布布咩事

無事丫嗎？

保重

264見

攪咩黎?

小心身體

星期四會轉涼

對稱三角開咩都得

破產神

感冒？

take care 耳仔可大可小

三角

天妒英才

奶清審判

咩上265 宜家263都未穿

我個幅上升三角就多數升
留意番會反抽
佢呢幅對稱既就升跌都50 50

可以心無雜念專心炒股

少少啦 等我回氣先

我不打了

阿爺已經800億.....港女繼續淡

港女好弱 唔想升了

上星期入果隻2822牛

大家保重身體

而家呢個情況 坐緊廿點
我決定佛系 少操作為妙 費事左一把右一把

上次走上大陸採耳，liu左粒指巴咁大既耳屎

吸完耳屎聽番野好正
醫生話一年吸一次

信念

Dllm仲等我開市走一半

5分BB 中線穿埋

3k下降軌

唔會比人左一巴右一巴掛

咩事啊﹐Take care

好大棍

冇人領軍

急回

上證都無咩事，港女跳樓

快D睇醫生, 等你好番

布神唔玩 我都係少啲操作算

留意CNH

屌, 原來我第一注PUT買岩左, 我走左
第2注PUT又買岩左, 又走左

布神，早日耳仔好返

我都係，賺幾點就走左

自己賺夠比人賺，你心地好好呀

嘩,做左一陣野姐,咩事?

有料

牛軍應該要ifc啦可以

賺幾點, 咁似以前既我

哇咩料咁大棍

牛未

不嬲都心地善良架啦

港女比破產巴玩到轉燈

26263-1
26297-1
屌

睇岩無買 130點

破產巴請受小弟一拜

外賣仔58鑽石底

牛，坐緊幾格

破產巴快d出圖救救牛軍

今日要睇成交

熊啦。仲牛

屌仲未跌定

我做咩要走呀
次次平完都跌多2百點啦

做乜撚...

上證已經900億算唔算多?

pk一去熊就急跌
賺少10格

港獨

牛ed

其實你睇位好準 你下次比啲信心自己

跌少少就叫春話早走左put
一陣上返263又話好彩走左put
真係好難服侍

0.07 走左牛以為自己好醒, F5完 0.075

天線

走左熊
自膠

條50天有無咁硬呀

我張26297呀
可唔可以當我無平過

上證升到咁，港女倒跌300點
笑而不語。。。

原來轉埋燈

戈0.005就唔好拎出黎講啦
我買牛熊止蝕完都升番4,50格架

有無大佬出黎領軍

升有限
跌無限

港女lead住爺爺跌
大個女了

燈燈燈燈

補裂口啫 冇事冇事

屌你老死港女

外賣仔好多大行買入

又係demo

係咁佢地 跌少少就話升唔起 明明今個星期仲有4日幾市

9估回到26200左右

唔好玩燈制啦大佬

瑞字頭 笑而不語

同賭波 開波10分鐘就話仲唔入波, 要jump有咩分別?

好似見左DL

布布龍體抱恙 港女震盪

今日都幾大浪

其實好事黎 個裂口仔補埋再上

頭先棍落前係可以睇到低水幅度大左由40幾去到70幾

又紅番

好似見左DH

畫張安慰下牛軍得唔得

外賣仔點睇？

今日比一通逼害 係甘死 賺少5000

熊三巴 真係買番自己反方向中9成
仲要唔洗等

俾位買牛

反而小米硬wo屌

想問下大家用咩玩期係登入快 收費低架?

可唔可以畫張DL 圖

上證2700有阻力，要D力度先有得穿。頭先高位都走左一半2822牛
人仔跌勢從未扭轉，阿爺最多係維持秩序唔急跌衝擊企業
港股慢慢黎啦唔好心急做野

金融之子點呀

入左牛了

屌 一通死SER死到我輸錢啦

qq都好危下

幾千點都挾唔起 學咩人做淡

DKGH

出陽燭。 牛得

大概係咁 條墓碑線

入到未 我買左熊架 要放啦

即係再跌?

大佬呀...

又畫

W線，今次應該唔燈

又出圖

login到 入到去冇反應

條MA50 好撚硬
唔會再跌啦掛 冇奶油一日燈兩次既

喊出黎

唔畫囉

破產巴熊軍救星

其實我睇W底 M頂係準架

大大力屌穿ma50

破產巴好似得畫三角形燈，其他還好

咁都唔中 我真係冇面目見大家

屌倒輸2格 今朝成朝都放得好慢 賺少好多格

佢有過百萬正股對沖，你同佢定啦

布布你唔好死住啊

但你熊咗喎

我仲未走架隻熊

佢坐5000點都得啦

今朝個市，好撚難玩

信念牛坐緊12格

始終破唔到下降軌

牛得

坐緊你隔離

巴打入唔入得返

入唔番啦屌 隻熊仔RIP

窮鬼咪撚咁多要求喇

唔係關鍵時刻先破燈下

26190+1

有咩慘得過知到係時候要放，但望撚住放唔到

好在今朝咩都冇做 唔係就比大户打到面腫

我發現自己一mon住就豬到hihi,我都係熄app算

你put緊？

用得一通預咗呢一刻喇窮鬼

同座

信念熊，熊哈哈

信念熊60格

你果隻太空熊
唔會打到啦

呢d上落市真係最緊要忍手，忍一忍又番到原位

遠到點樣

屌你老母呀資料不符 on99架

又上番50天線

布神話睇到上270

今日1定要收係50天線上

平晒啦

65398

咁叫太空?

自認身手不凡咪食盡晒升跌囉，今日又有六百點比人賺

真係破左
召喚成日inch 9 me既LV巴

268就好開心，大戶俾條生路黎行下

十格

之前仲有成1200點距離架

又怒升

蝕牛入熊，DLLM

又執到5格
多謝布布、多謝GEM巴、多謝破產巴

同意

1200點都叫太空, 我之前離2000點叫乜

外太空

一通壞左？

呢到好多高手炒出炒入，應該半日就fat個豬頭

吽吽聲

不死熊

講得好
要意志堅定

熔斷呀

破產巴,幫幫手再畫幅上升圖好冇

由你講特別有說服力

聽白巴講無死錯人 唔係摑到你死

巴打個名

唔上268我係唔會走嫁，
大戶唔洗再考驗我啦，快d上啦

同我落地獄！

整個千跌先

睇今日都係唔穿263 逢高加沽

今次一通又救咗大家喇

遠牛，應該打唔到

開始跟上証走勢

難為牛熊定分界
262 鬼門關

有人仲多過我

263 put 7佢老味

Hi

今日個市大家應該都冇蝕啦

大成交

唔見400

信念熊輸好多

打和super

剛剛話早左走put既人呢?

熊！熊！哈！信念

咁chok.. 無入同無出

我破燈啦

又熊得~

熊！熊！哈！
逢高加沽

60格熊呀屌你

一通

Mon 左成朝 應該唔少人叫春 又出又入

唔算大成交掛

我都話你係勁
近次於布布

二波一萬轉 咩車咁把炮

熊！熊！哈！ 比d 氣勢

唔SH？ 無位入返啦

咁你有冇buy cow 先

富途係咪無咁衰 我開左戶口但冇搬錢去
一通今次真係令我徹底失望

大陰觸，落地獄啦

垃圾轉子

唔明
咩係轉子

散戶DT全部收皮

又棍落

富途好少出事
香港IT人 負責support

我set咗auto buy cow/bear according to your graph

多謝白巴

皮已收 今日輸5000

5分k巨形3角形

做乜9

巴打買咩

發達之路

叻仔

熊！熊！哈！

左右2巴

你又做乜9

唔見幾百啊

一條心 撐紅(熊)軍

叻

有冇dl入左牛既揮個手

e 期真係唔識玩

期5分鐘係咪出左頭肩頂？

幾百算少啦

個市好弱, 唔睇好

無玩已經贏好多人

美期畀啲亞洲大戶係咁壓

準備入熊

今日穴吉倉食花生

就好似六合彩冇買=羸左果幾廿蚊咁...

又落緊 你冇買牛呀

又撚過

美團好多大戶掃
Call仲唔fat fat

想入熊, 但去到山腰又唔想入了
入左聖人模式

Inch 9 me

又棍上

跌多d ,落地獄

其實自從跟咗你一次之後
我已經冇買牛熊

啲動物俾你燈死哂好撚慘架

咁易你1估到

賺咗500蚊

落得乾脆d 啦

夾死啦
俾個26220黎啦

蝕咗5000 衰多手

最好俾個263我啦
夾死奈奈啦

好痛痛呀, 升啦好無

今日瘋狂買賣 有料

無料, 夾死

你走左又應該升

你玩option架？
放到隻字咁撚大 係咪想唱衰我個朵

你唔係沽左咩

平左啦嘛

又落場

升啦好無姐, 痛呀

咁你要26220做咩

知錯啦, 唔好夾我啦

+1左呀

唔夠力升了
熊軍上
熊熊哈

220先平到呀

成個B浪比你燈死晒啦 收手啦

好悶個市

唔唱都知你勁 燈

奈奈知錯啦, 唔好夾我啦

嗚嗚

唔洗驚 今日磨到完場

真係到一到60 入左正股咪輸到喊

俾少少錢我賺都唔得

唔知點解開始懷疑奈奈係男人

你打漏左個唔字
日日俾人話我燈 真係好唔開心 好想針

咁高先+1

哇屌原來入左隻街貨量係0

奈奈開咗大期定細期，26220

係呀, 我係男人黎, 你點知既

想入熊

細呀

喂呀............唔好跌住啦

一張姐，唔驚啦

俾我走左先跌啦好嗎

唔緊要啦，你睇下 Cfu 幾多人追隨？

好驚驚呀

唔好跌啦
平左就唔玩啦今日

升番26220俾我走啦

應該妹到完場先爆

我已經豬咗幾十k，依家都唔敢開ig

屌我都係.....

不招人嫉是庸才

攞我同Cfu俾咁睇得起我
而家咪破左燈囉

俾我賺個M記啦

點解262咁難穿架, 係咪因為我係樓上買左

你唔好呃我呀

我睇好你個 W 架

沽盡佢

夾到透唔到氣啦俾我走啦

各路燈神出晒黎 走先

升啦, 升多幾十點就走啦

5分鍾個三角形

升跌都係跌 屌你老母

盡殺牛軍
殲滅佢哋

食飯前俾我家啦好無
唔係我又食唔落飯架啦

真

夾爆你

五分鐘圖出左三角

屌你老母，瘋狂食價，牛熊一齊跌

依家開始低水

正股跌0.6%！？
隻put同我跌夠3%！

有請三角形專家

紫巴燈力盡出 等我都幫下手

疑似下降牛皮三角形！

低水少左

原來連登真係許願池黎
多謝許願池

63730做乜撚，人哋啲牛都升1格啫，你跌咗成5格

本來好似13.x 岩岩棍落走撚曬
唔怪得跌番落平倉位冇人接火棒

大戶: 沽撚完未?
沽撚完啦嗎?
開車!

你買熊架, 做乜要燈自己

到220了
奈奈走左未?

哈哈哈

走咗？

走左？咁應該要升多200

奈奈應該會後悔

26220走啦

又夾

搞撚錯左 又升

你又係咁, 一走應該又大升

突破左下降軌

唔緊要啦, 都食飯啦
我許願都係求220姐

奈奈姐幫我求個23900 ok嗎？

回緊啦

自己求啦

264

還熊軍公道

熊! 熊! 哈!

又震熊軍

冇眼睇 做野

一棍大上，幾棍細落，又打和

23900

恭喜奈奈

許願池呀
我想要個高大靚仔有錢,
可以成日陪住我, 又錫我, 又愛我既男朋友
希望可以今日俾到我
萬分感謝

有冇巴打睇到啲野？

要求真係高

熊不嬲都敏感好多

#metoo

ig 歡迎你,一齊迎新拎100美金ok?

牛熊係咁食價架啦，指數升少少，隻牛可以升少少，一跌就狂跌

唔想做first blood

都走得OK呀
做人唔好太貪心, 無賺盡既
人地都好配合咁俾個220我啦

奶清唔係同沒事巴拍拖架咩？

究竟條50天線爆唔爆

反正都係許願, 緊係要個好D架啦

散左好耐

今日成交唔配合
比較難突破到上去
悶市
好難玩
成朝先汁到雞碎咁多

真？

珍珠都無咁真

好過我又豬錢

呢排午市後, 多數都係向下

又豬
搞咩黎

熊！熊！哈

午後出方向，爆落

美團同小米 二寶

2個ON9仔

26600 gogo

蟹貨3寶中2樣

黎料

Gun !

爆邊！

恒指263又可以加沽

下午可以跌啦
我平左CALL

三角形又中

唔好再玩啦今日，好chok

美琪

又燈中

聽日睇醫生無得玩呀

大師，又黎三角形喇

屌你24小時有得trade,你訓之前set止蝕咪得

一分K五分K 上升三角

我再TRADE既話
許願池仲幫唔幫我架
我聽日睇醫生無得玩啦

幫，今日你有運

條八婆jm9

但我其實好驚
都係靠隊友CARRY

Cljs

唔係講緊我下

ig都有哂極限雙開摶大裂口
差在搏既同時仲可以set止蝕
有個保證止蝕收你幾點,包你一定係你set個價止蝕
唔驚俾人一大棍+滑價止唔切亂棍打死